冇大台，任何一個嗌咪嘅人都唔好聽

獨立思考

絕對正確
如果你出到黎係為左跟住人走 而自己唔去思考
你根本就唔知自己做緊啲咩
你出得黎 要預自己隨時輕則俾人拉 重則命都冇埋
呢家啲狗會做啲咩 冇人預計到
一切都要自己計算 一切都要自己承受
所以 請保持消醒頭腦
係戰場入面
只有你自己先真正救到自己
切記
唔好靠晒其他人 要自己諗